浸大電影HD學生請入來🙏🏻

想問下ive仔入呢科難唔難？
另外有冇人讀表演技巧可以分享下🙏🏻
唔好尻吹撚尻我
想要堅料

浸中HD都難入你都幾廢下

HD 有手有腳有5條2有錢都入得啦，

Ive 仔就唔好學人讀書啦，你做地盤仲有前途